Grad Din著咁靚把撚咩

中六仔女 揀咩都多鳩餘
唔識揀 著到衣不稱身/唔岩年齡
過兩年 一定柒到唔敢開返D相黎睇

無圖

agger

普通一套老西咪算
又藍色西裝 又勁緊身